---
title: "Che cosa posso vendere"
date: 2004-11-27
draft: false
tags: ["ping"]
---

Di solito tendo a esagerare quando descrivo la nuova tecnologia. Stavolta no

Il primo Macintosh fu uno schock culturale. Sparigliava tutti gli schemi mentali e, pur costando un sacco di soldi, spiegava chiaramente che il mondo era cambiato, per sempre.

Ho visto e provato il Cinema Display di Apple da trenta pollici. Esattamente la  stessa sensazione. Non esiste descrizione che tenga, bisogna vederlo dal vivo, toccarlo, usarlo, e arriva lo shock culturale.

Di fianco a me un signore osservava attonito, commentando <cite>purtroppo non lo posso comprare</cite>.

<cite>Neanch'io lo posso comprare</cite>, ho risposto. <cite>Ma sto già pensando a che cosa posso vendere</cite>.

<a href="mailto:lux@mac.com">Lucio Bragagnolo</a>